係咪忘記左？

散左85日，我依然未能放低，雖然散左（佢飛我）但係之後我地又好fd咁，依家佢仲有埋男朋友，究竟係佢忘記得一乾二淨，定係我太認真太在意？其實對方係咪真係會明白自己點諗？

都係嘅 無就係無